以後要開花唔該預幾日講定

1.講定開花目的，有咩行動，e.g.要求封關，否則進一步行動（破壞政府合署）

2.提早一星期連登+tg吹行雞，怕mon po狗？怕乜？吹得成我哋有幾百萬香港人喎，怕比3萬隻狗知？plan戰術咪由佢plan，到時真係人多就唔怕

宜家唔做好宣傳只會和你fake開唔成花搞到手足出到去又漫無目的最後比狗拉
希望手足唔好再日日吹即日開花